想買個袋比女朋友做生日禮物

佢平時星期一至五返工孭Chloice同埋Cuggi，星期六日同我出街就孭Thomas

想買個Channel 比佢等佢開心下 ，今日晏就去羅湖城睇啱左幾個款，大家比下意見

Lihkg冇人識名牌袋

求其搵間屋村商場買個super-x咪得
女人唔縱得

無圖點傾

佢用開羅湖城野既, 去番羅湖城是但抽一個得啦

我追佢果時就係買左個super-7，果時大家都係得十二三歲

窮撚冇錢就唔好買袋俾人呀

咩袋? 環保袋呀?

唔好穿就得啦

super-x

隔離post